［急］想問有冇巴絲有手機熱能探測器？

因為貓貓唔見左，想試下用黎搵貓貓
想問下有冇人有用可以租借一用 或者有推介或介紹邊隻好用邊度有得買？
萬分感謝！！！

屋主屋企好大

係公園走失咗

落手落腳搵仲好
邊搵邊叫佢 等貓貓搵返你
試下如果公園附近有街市球場學校去睇下